又冇拿卡！！！

含撚啦達狗

算啦佢都唔想贏 淨係想場場守和0:0

抵撚死

不睇了

廢

是但啦 出邊個都係咁撚廢

Balogun>all

是

冇拿卡一個唔覺意輸捚

喂喂喂

25

你講達蛇？

又唔賣又唔出 想點撚樣

有拿卡嘅話都叫有啲野睇下
冇拿卡真係捱夜都慳返

收喺臭Sir床上

起碼有得笑
冇佢真係瞓着

有得j